(hxh)到底富奸係鐘意定好憎信長呢個角色?

正常我諗旅團原班底所有成員富奸都當佢哋親生仔咁愛
但信長呢個角色喺旅團入面嘅定位主要都係柒同搞笑
目前為止仲未見過信長有任何功績

打十陰獸又得佢坐喺中間走唔甩比人活捉左
團員又撚狗咁撚唔放佢出黎住
之後旅團最經理嗰幕屠城滅黑社會,最主要都係拎黎比旅團型
但信長就留喺屋企看門口睇住兩個細路
仲要比佢哋走甩埋,最好笑係開圓之後下一秒就影兩個細路走甩
事後仲要比飛坦話就算信長唔喺道都順利搞得掂個任務

團員自己組團返流星街打蟻又唔預信長
而家好不容易喺船上面等到旅團出場
又比飛坦同迴天串佢唔正常

到底富奸係鐘唔鐘意信長呢個角色
先比個咁嘅位佢做

又笑人四米圓

就係有少少柒先吸引

富奸點諗我就唔知
淨係知連登又好百度又好
都好多信長吹
吹到佢圓唔止咁細，只不過係唔需要咁細
因為開圓開到佢斬到嘅範圍就無撚敵

無笑佢四米圓
係笑佢好型咁開圓嗰一秒就比兩個細路走甩

我唔知佢個圓可以有幾大
但的確唔需要多過4米啊
你最多揮到4米
咁比你detect到5米外嘅嘢都無用架

又要幫信長平反
佢當然廢過基爺好多
但佢嘅圓只需要係刀斬到嘅範圍
斬唔到 個圓開到萬里長城咁都無用

例：基仔個圓仲細
但係可以完封蝴蝶佬

我唔係想討論佢個圓啊

旅團就係一堆井底之蛙

殺普通人黑幫 扮勁

個圓夠大咪唔會比兩個細路走左都唔知囉
無用

但佢個圓夠大都係得個知字
都係比佢走甩咋喎

夠大咪唔洗on99企係度

佢殺咗控狗嗰個男人
所以佢係全hunter最乞人憎嘅角色